［十二手足］定翼機最近 3 個月 除 8.23 外從未凌晨出動

外媒繼續報道12港人事件！繼續推唔好比佢停呀！

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

.

Push